試著說 721 和理非都要Full Gear

人人都要Full Gear
防/攻都要買, 總有人未返工買唔齊, 買得就買
自己搵裝備POST

試著說 721 和理非都要Full Gear

全民記者gear

頭盔 眼罩 豬嘴 一定要齊

721港島見